鄺星宇裸照流出

已射thx

Wa diu

屌 幾時先唔會睇錯鄺神

cls

扯唔起唔好影啦 要用手扶住好柒

呢啲就有圖

扯咗架啦？

Jed thx

想含

鄺星宇 - 民建聯刀手

鄺俊宇

未食偉哥嘛
唔係點會俾狗搜到兩粒半？

屌你, 呢d就一定有圖

禮義鐮刀

睇住鄺神BB

屌

嘩屌，gay佬黎？

唔怪得當年有人話希哥大